吊那星 樂囝唔經唔覺已經8個助攻。。

可惜防守廢，踢左十幾場一個save都無

所以都係Walker勁

依個真，有一場clean sheet

大衛施華今年半退位讓賢都有6個
講真下年科頓都好難接到班

B華先係接班果個，科斯頓有排都未有一線水準

下場 對韋斯咸啱啱慘敗 無心情
輸0-1

跟住 對紐卡素前啱啱3連敗 對面復仇心切 我地無心情 輸0-3

next 對修咸頓已經4連敗 人地士氣好想報9-0個仇 輸0-4 又輸一場

再之後 對般尼 輸輸下5連敗 無心情 又輸0-2 同時已經跌出前四

下場 又黎多次西咸 輸多次0-1 續約七連敗 衰過蘇b

再跟住對車路士 艾巴咸唔撚敬老大四喜 6-1贏我地 正式取代華dee神射手榜首位置

打後 對狼隊 曼城 清脆輸兩場3-0
10連敗後 李斯特城喺第28輪前宣佈正式辭退羅渣士
但最後再輸12場 終以39分黯然降班
來季降落英冠作賽

B華一早上咗位 右翼主力啦
但大衛施華個挨左攻中位 哥迪奧拿好似屬意科頓
除非貝拿度施華踢返老本行攻中
右翼簽人或者扶正馬列斯

b華種族歧視文迪，哥狗驚佢變右翼分子
落左order唔比佢再打右翼啦，崩口人忌崩口碗
所以佢會打返攻中

...

投球器咁

個樣成個弱智咁

咁早起身鳩up...

笑能左 transfermarkt估價估到110M